估唔到坐程車都會變成坐上咗個男人度...

最近天氣比較熱，可能因為着得少布咗嘅關係，一上地鐵就覺得俾啲男人眼甘甘咁望住...過咗兩個站之後就有個男人坐咗我隔離，佢都幾結實，應該有做開運動，一坐埋嚟就好大陣男人味...唔臭的，但係都唔係香。咁我就刻意坐開少少，點知佢開始慢慢貼埋嚟，用佢隻毛腳hi我對腳，可能因為我男朋友無乜腳毛...老實講我覺得個質感幾刺激...於是我下面就開始慢慢有反應...佢見我怕怕醜醜，開始有所行動...

佢
我

：我好似邊度見過你咁，你係咪讀緊U㗎？

：我...我讀恆管㗎...

：咁啱嘅，我依加條水管都好痕

我覺得呢佢呢句真係挑逗...搞到我都忍唔住啦...好想要...

：依，乜你份人咁幽默嘅？咁你又係讀恆管㗎？

：唔係呀，我城大㗎

：咁啱嘅，我性慾都好大㗎...

就係咁我就上咗佢宿舍...

：不如浸大先啦？

我最初聽唔明，以為佢約咗個浸大嘅同學一齊玩3P，原來佢係話一齊沖涼，浸大條巨龍先...

見佢咁鍾意玩，佢一除褲我就話

：理大...你好大...

我一除褲，佢回應翻我：

：嶺..嶺大！！你條撚都好大！！！

就係咁，我地就大戰咗幾回合，玩到中大...中門大開埋先走，估唔到坐程車都會變成坐上咗個男人度。

Ok

This

見佢咁鍾意玩，佢一除褲我就話

：理大...你好大...

i大 嗌到大哂

on99

中大...中門大開

有無下集 加埋科大港大開大

我一除褲，佢回應翻我：

：嶺..嶺大！！你條撚都好大！！！

你港嘢呀!?咁都叫大???

有創意

大? 邊度大？

你港大話...都唔好講咁大嘛

好撚gay

7/10 繼續努力

玩完有冇開大？

佢就係傳說中既城大隻佬

THIS

唔好咁懶整埋其他幾個大先啦

屌我到底睇咗啲乜撚野

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！

能大唷

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢鄰居 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

多謝你

樹...樹大！估唔到佢一樹起就大成咁

is

科大..科蚪遇上大便

part time返開譚仔?

lm

我覺得唔錯 加油

仲以為開ball之前會開大

Gay

我覺得好好笑

見到依句已經估到 無再睇落去

我睇撚左啲咩

打咗個冷震

Great

好好笑喎
雖然好gay 同唔知做乜鳩

開大....開大個冷氣先

都唔知你做乜撚野

8/10 努力

7/10 幾有創意

點解我會睇曬而且重笑得出

真係好撚笑死我

屌你老母

教大
我較大

幾有膠力 唔錯唔錯

無厘頭得嚟又幾好笑

好熱
不如教大
較大個冷氣

樓主正珠海

黑人問號

其實做緊乜春

你係鴻福郎？

痴線

有人笑証明child有幾低質

見到水管好痕已經唔爭氣咁笑咗

9/10

邊個話連登冇潮文

無i大

樓上啲回應以為自己好撚好笑 睇完都唔match

我...我讀恆管㗎...

：咁啱嘅，我依加條水管都好痕

笑點低, 呢度已經笑出來~

成篇嘢睇到好尷尬

我都覺得好撚似鴻褔郎

＆＊！＠％＆＃＊︿＠！（＄＆＄

OK

Err..我覺得其實還好

...

睇到扯咗

好有創意 有起承轉合

屌你gay,差D J錯

理老母湊大

笑鳥

我睇緊啲咩

無是咁的，0分

未睇都知gay post

痴撚線

就係咁，我地就大戰咗幾回合，玩到教大...左部冷氣幾次...玩到中大...中門大開埋先走，估唔到坐程車都會變成坐上咗個男人度。

8/10 唔錯

ok

滿分

failure

新潮文

：你係一生中見過最靚嘅人
：你港大...你講大話

前part 質素尚算可以
後段感覺有啲牽強